[818維園見香港公安支共死全家&佩仔吹奏區] 皇家馬德里球迷吹水區 (214)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Éder Militão
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Eden hazard
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Thibaut Courtois
14.Casemiro
15.Valverde
16.James Rodríguez
17.Lucas Vázquez
18.Luka Jović
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Ferland Mandy
24.Mariano Díaz
27.Rodrygo
28. Vinícius Júnior

818

樓主好波 樓上食屎狗

樓主好波

因果由佩 容拖治己

吹奏？負皮topic

出cheat狗

1001

1002

好波

大家屯門人

只有一個外族支那狗

樓主係警犬

New post lm

洗唔洗開即討

Zinedine Zidane ready to rely on ‘important’ Gareth Bale for Real Madrid

Zinedine Zidane is ready to put his faith in Gareth Bale as the forward suddenly looks set to stay at Real Madrid.

Bale was omitted from the Real squad for a friendly with RB Salzburg, having also missed the club’s trip to Germany for the Audi Cup.

That came after the collapse of Bale’s proposed transfer to the Chinese club Jiangsu Suning amid widespread speculation his six-year stay in Madrid was about to end.

Bale reportedly skipped the trip to Germany, where Real played Tottenham and Fenerbahce, because he was furious with his treatment at the hands of Zidane and the club’s president, Florentino Pérez, and felt he was not in the right frame of mind to play.

Zidane seems to have changed his mind about the Welshman. “It seemed Bale was going to leave but today he is here with us,” he said in a press conference before Real’s opening La Liga match against Celta Vigo. “The dynamics are changing, things are changing. From now on I will rely on him as on others.

“I will rely on all the players who are here. He has his place, he is an important player and I hope all the players will make the task of choosing a team difficult.”

我懷疑拖狗簽唔到普巴就發悔氣用猩玩爛皇馬

我地啲波衫呢，post頭啲野無撚曬

肉酸

肉酸爭住開
嘢又唔齊做咩鳩

開個post都肉酸過人

咩奏你老母咩 多舊魚

Out on loan:

GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Wolverhampton until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

你下個po再貼啦

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Comienza la Liga. A por ella, madridistas!!! 🔥 💯 ⚽ ⚒️ #HalaMadrid 💪

Zidane’s options against Celta [Marca]

Jugones: Real Madrid players are freaking out at the impressive physical state of James Rodriguez.

完美

多謝主席幫手操

[皇][西甲首戰] 切爾達對皇家馬德里

Live post

糕

爆

掃把屌打卻佬華維迪

一季後再見

掃把好撚勁

你地有優先購買權

痴左線

C巴借用真係曬晒

出去練下也好

掃把佬係阿carry

勁嘅賣曬

望撚返我地個機師

thx佩哥借c8比我廠

Martin Odegaard: "I am very happy, we are training and playing well. The level is high, so so far everything is going well. I was impressed by how nice people are. It has been very easy to arrive and be myself."

借比阿是對的

師兄想要拎去 我地拖爸最憎佢憎既人

膠水腳仲下下又現位拎波又扭入禁區

免費ok?

小妹認同

算吧啦
係皇既話咪又比你地話廢

大家咁熟

係皇=鳩跑 上腳 唔識傳波 弱化版isco
係阿=勤力 新xxxx c down

係皇個陣我無話佢廢
Btw 有邊個皇球員連登皇迷認可

卻摩米定太子施巴華碩？

賓斯馬

感覺第時阿車下體都會多謝皇馬平放掃把高狗M洛

未來3年係後者世界

今晚出機師就唔撚睇

臭師兄ok小氣

車狗話高狗今季先上力

仍然不及一人

西甲前瞻：皇馬今鬥切爾達 施丹：平常心面對

皇家馬德里去季三大皆空，而今季季前熱身的表現亦叫球迷失望，故今晚於西甲新球季首戰作客切爾達自然叫支持者難以放心。不過主帥施丹似乎未有感受到任何壓力，強調會領球隊以平常心踢好波。

皇馬季前熱身賽多次大敗，特別是防線表現叫人擔心，不過施丹強調今晚鬥切爾達未有感到太大壓力：「總是有人希望『唱衰』皇馬，不論我們表現好壞，這些人同樣存在。我們需要球迷支持，然後我們將盡力踢一場好波作為回報，這就是我們能做的。我們希望今季有個好開始，球隊上下都已經作好準備應付新球季。」

作為今夏皇馬最注目的收購，比利時快翼夏薩特因傷不能於今仗上陣，料前線仍會由賓施馬負起入球重任。（）

榮師兄

AC Milan eye Real Madrid man Mariano

AC Milan have identified Real Madrid striker Mariano Diaz as a potential signing this summer, Gazzetta dello Sport reports

換suso過嚟啦

Dani Ceballos first-half stats:

Most touches (57), most passes (41), most passes in opposition half (21), most crosses (3), most key passes (3), assists (1), gained possession (7).

一早已經咁講
但細細華係契仔之一
光頭一向唔係跟實力去揀人

望下未傷嘅廢辛、伊鳩、細細華同機師
再對比被光頭閪迫走嘅太子同掃把

高狗都會係車狗主力

掃把

又助攻

一把把打落光頭閪到

高仔+掃把佬
屌你老母光頭佬

掃巴2A

垃圾拖

阿狗掃把佬，再望望我地個機師

Nice topic

掃把喺阿巧fit

用後者應該失波少啲

thx佩哥

光頭佬捱唔捱得到十月

前者證明曬自己
後者需要機會
逐個逐個稱前面都高唔止一班波
不過再黃金既組合都有老既時候
巴巴沙恩影都要慢慢拆
皇馬哩兩年竟然仲放走曬接班人

巴塞

Official: Dani Ceballos has been awarded Man of the Match for his performance against Burnley this afternoon. [BT] #afc

Dani Ceballos 🆚 Burnley 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿:

🅰️: 2.
Passes ✅: 63.
Passing accuracy: 90%.
Key passes: 4.
Long balls ✅: 4.
Dribbles ✅: 4 (100%).
Shot on target 🎯: 1.
Fouls won: 3.
Tackles ✅: 2.

啾啾：掃把有料就唔會踢後備啦

開名未

Who?

Jovic入波幫你含

收到風出牙維賓狗加牙禿

咪燈啦卜街

負皮？

下季高價賣走佢

Courtois
Odriozola, Varane, Ramos, Marcelo
Casemiro, Kroos, Modric
Bale, Vinicius y Benzema

出猩猩

Ceballos

正路啦都無人出

同上年有咩分別...

繼續卻米摩

冇普巴 要攬炒了

屌你老味
佩仔洗撚左幾億都好似無洗到咁

一個新仔都冇沾屎都冇

咁本身就應該係出世三既

Bench | Keylor Navas, Militão, Nacho, James, Lucas Vázquez, Jović & Isco.

60 機師
70 isco
85 jovic in

中場又係咁

拖舟仲有幾多個星期

Zidane out perez in

Daady come back please

shut up u lamp

隔離J到掃把佬出血

幾點開波？

11

英超得啖笑

feel到今晚賓周HT
jovic今季都係要比佢食住

2019仲講英超得啖笑

求lin

+1

bale

賓猩連線

榜首

yan ball ng fun fa ok?

kdb好勁

有冇人睇O仔

勁到

FT: Celta Vigo 1-3 Real Madrid

Goals
• Karim Benzema
• Toni Kroos
• Lucas Vazquez

Assists
• Gareth Bale
• Marcelo
• Karim Benzema

3 POINTS TO START LA LIGA! ⚽️

勁撚到on9

啲俾波 好撚毒

估唔到切爾達渣左咁多 唔講都feel唔到佢地下半場打多個

上季都係僅僅護級 仲要Aspas傷住踢保命

1 - Luca Modric has been sent off for the first time in LaLiga and for the second time as Real Madrid player (August 2014 v Atletico de Madrid in Spanish Supercopa).

睇梗 啲傳波好好j 隊波進攻已經係睇佢發板

強化版卻老

比波自動導航咁cls

痴撚線 lucas moura入黎30秒唔夠即刻入波

絕殺

又係對熱狗VAR no goal

我地今日都係贏var

班拿貝之皇

贏沾屎冇出

個外借去皇蘇個丹麥仔唔差

贏在摩迪紅牌

不嬲唔差

肥賓出遏一場就冇睇過

邊個？

Martin Ødegaard from Norway 先真

叫佢O仔

唉 一日賓賓未退休
真係唔好買新前鋒害人

下季買kdb
有冇得諗

肉仔仲未訓

10億人地都唔會放

瓜帥走先叫可以諗諗

用賓狗交換

買到kdb都係做機司後備

La Liga 19/20 season:

Messi, Suárez,Griezmann,Joao Félix : 0 goals.

Lucas Vázquez ( THE TRUE GOAT) : 1 goal.

Haters gonna hate.

Denis Suarez [Celta球員]：“莫迪歷向我道歉並告訴我這是無意的。”

Real Madrid’s upcoming La Liga fixtures:
🏠vs. Valladolid (28/8)
✈️vs. Villarreal (1/9)
🏠vs. Levante (14/9)
✈️vs. Sevilla (22/9)
🏠vs. Osasuna (25/9)
✈️vs. Atlético (29/9)

愛蛇點解唔買D So

呢D賓賓入唔少啦

巴爾？施丹：現存球員都留效

【Now Sports-體育】施丹在上周六西甲奏捷後，重申加利夫巴爾該會留效。

皇家馬德里上周六本季首場西甲賽征戰切爾達，在新兵夏沙特養傷避戰下，加利夫巴爾（Gareth Bale）難得獲正選，而此子不負所託，表現不俗，並於上半場12分鐘傳予賓斯馬先拔頭籌，協助皇家馬德里作客以3:1擊敗對手。

賽後，施丹少不免又被問到威爾斯人在皇馬的前景，他這次的語調更為堅定，相信巴爾在轉會窗（9月2日）關閉前不會離開：「我們之前已談過兩次或3次，那就是他會留下來。」

「現在我們所想及的每一位現存球員，都將會在這個球季為球隊效力。」施丹續說。皇馬下場西甲是主場鬥華拉度列。

咪係 包皮做到尋晚賓嗰下轉身交橫俾機師再講啦

dani ceballos
odegaard

好好證明自己

Bale都可以同拖狗大和解
掃把應該都可以
下季回家踢走卻摩

Luca Zidane played 90 minutes in Racing Santander’s 1-0 loss against Malaga today. He also made 3 saves.

做到囉-.-

總係覺得光頭比佢上係等其他球隊見到佢場上好表現
有靚價既8月尾就賣走佢

賓狗都失唔少

無隊簽到了
英超轉會窗完左 拜狗又已經借左古天奴
已經無哂有機會買既球隊了

手足去維園

估不到拜試完占占又試古天奴

樓主開工

今日唔好鳩噏住
先救香港

因果由國 容港治己

坦哈格重申雲迪碧克唔離隊

【Now Sports-體育】阿積士教練坦哈格再次指出，守將雲迪碧克將於本季留隊，換言之不會改投皇家馬德里。

荷蘭《電訊報》引述坦哈格所指：「雲迪碧克（Donny van de Beek）今年將會為阿積士出賽。」早於周中，他已發表類似言論，只是如今態度堅決得多。皇家馬德里教練施丹早前亦指出今夏該不會有別的球員加盟，然而另有說法指，施丹會在開季後再作審視，畢竟距離轉會窗關閉尚有近兩星期的時間。

雲迪碧克本季在荷甲已有好表現，兩戰已交出兩個入球及兩個助攻。

早前盛傳雲迪碧克改投皇家馬德里，換句話說將會跟巴塞隆拿的同胞法基迪莊成為死敵。法基迪莊當時表示：「我寧願他留在阿積士，因為我不想他成為我的敵人，而且阿積士亦可以保持實力。」

落雨照爆！唔好放棄！

法基迪莊當時表示：「我寧願他留在阿積士，因為我不想他成為我的敵人，而且阿積士亦可以保持實力。」

自己上左岸去左大會就唔想人地好

Martin Odegaard vs. Valencia:

90 Minutes
88 Touches
64/71 Passes
1/3 Long Ball
90.1% Pass Accuracy
5 Key Passes (most)
3 Dribbles (most)
3 Times Possession Won
3 Tackles (most)
3 Crosses
1 Shot

皇家馬德里打算引入艾歷臣

皇家馬德里今夏增兵行動未完，他們想簽入熱刺中場基斯甸艾歷臣，強化球隊實力。

皇馬打算動用6000萬鎊去買艾歷臣，增加中場組織能力，但有待熱刺會方接受。

熱刺主席利維不想艾歷臣季尾約滿之後人財兩失，因此有可能接受報價，將艾歷臣放走讓他轉戰西甲。()

季尾滿約應該唔洗6000萬,3000萬應該搞掂

今日好撚多人！

ONDA CERO: From Monday or Tuesday, Real Madrid already knew that Zidane was going to count on Bale. This is very good news. The club was not liking the stubbornness of Zidane with Bale and James.

Nusret & Benzema

PSG ask for Varane and Vinicius as part of Neymar's Real deal

According to French TV show Telefoot, Madrid officials quickly rejected PSG's terms, while the Ligue 1 champions have also refused to entertain the idea of including Gareth Bale in any potential swap agreement.

Real Madrid returning to Manchester United for Paul Pogba

莫迪歷「意外」領紅 拉莫斯照撐VAR：能保護球員

皇家馬德里昨日以3：1擊敗切爾達，但在領先一球後有莫迪歷從後侵犯對手被逐叫人擔心。該克羅地亞中場事後堅稱自己的動作是無心為之，而隊友沙治奧拉莫斯則指判決公正，並認同VAR可保護球員。

對於從後侵犯丹尼斯蘇亞雷斯一事，莫迪歷賽後強調事件屬意外，他於twitter上寫道：「我因一次意外而被逐。我一生中也絕不會故意對其他球員作出如此行為。我絕對不是有心的。」

雖然莫迪歷領紅一事令皇馬於很長時間「打少個」，但作為隊長的拉莫斯則意為VAR的判決正確：「所有用作保護足球員的技術都是好的。今天判決是對我們不利，而我不認為莫迪歷是有心這樣做。球證是經討論後才作出判決，VAR是用來幫助我們的，我們對此是歡迎的。」（）

卡斯米路：巴利必須為皇馬上陣

雖然一度處於離隊邊緣，但加里夫巴利目前仍留在皇馬陣中。於西甲新季首戰巴利打出水準貢獻助攻，協助球隊少打1人下作客打敗切爾達。

巴利和領隊施丹不和，但和隊友卻並沒有不咬弦，今仗賽後中場卡斯米路就表示，巴利是皇馬陣中重要球員，好希望他繼續得到上陣機會：「他曾帶領皇馬取得重要冠軍，亦於決賽射入美妙入球，隊友們都好尊重他。他一定要落場，他是個偉大球員，並對皇馬好重要。」

門將泰拔高圖爾斯亦同意：「他是陣中重要一員，今仗演出實在出色。球隊內所有球員都愛他，並且有很大作用，我們都好喜歡和他並肩作戰。」()

今日隻腳有巢皮嘅先係真皇

點解d人寧願要普巴都唔要尼馬

尼馬易傷掛年年踢到三月就唔踢

龍仔 goal

reguilon入波

呢兩季啲借將表現都幾好

反腳反賓又縮返曬去自己老母隻閪到了

牙維

死利狗又25!?

牠是狗

皇馬借將,必屬佳品

1g1a

係時候睇你成果

重用細路，再用40m買隻黑鬼

傷左呀

文迪=左腳擔泥

好似話佢腳背定腳趾係好易再傷？

仆街仔

依家係光頭佬唔肯要

今年國王盃有望

55

師兄

25

Hi 隱性迷沾dog

肉酸係假皇

Real Madrid will appeal Luka Modric's red card in Balaidos. The club believe that intention must count in this type of action. [Cadena Ser]

Karim Benzema on his famous play against Atletico Madrid in the Champions League: “If I was a fan, I would like to go to the games to watch these plays, it meant more than the goal.” [rmc]

Karim Benzema: “Champions League top scorer mission? It's not over. The top two are extraterrestrials (Cristiano and Messi), and in front of me is Raul - I'm going to take his place.” [rmc]

James’ future is still not resolved yet as he’s torn between staying in Madrid, waiting for Atlético to be interested again or leaving to Napoli. The Italian team have until September 2 to present a suitable offer and get Ancelotti’s most desired player. [marca]

Sergio Reguilon vs. Espanyol:

90 Minutes
83 Touches
42/54 Passes
3/7 Long Balls
77.8% Pass Accuracy
5 Shots (most)
4 Dribbles (most)
2 Times Fouled (most)
2 Clearances
1 Interception
1 Key Pass
1 Aerial Duel Won
1 Goal ⚽️
1 Assist 🎯

He’s going to have an amazing season..

AS: Real Madrid could land a definitive blow to Barcelona's transfer business with the signing of Neymar. Los Blancos took the lead in the race to sign the Brazilian on Sunday afternoon with contacts intensifying between the parties involved. There will be players swapping teams.

End of matchday 1 in #LaLiga. Real Madrid are your leaders.

Manchester Evening News: Eriksen rejected Solskjaer’s attempt to sign him for Manchester because he only wants to play in Spain for Real Madrid.

佩仔吸引力

光頭佬又做到野
佩狗食撚屎

靜啦水賤龜

反觀細路不斷自爆

真希望西甲今天完季

259

Mariano is an alternative attacking option for AC Milan. Paolo Maldini, the Rossoneri sporting director, could travel to Madrid on Monday for the talks with Real Madrid. [Superdeporte]

肉酸狗成日撩狗餅無人so佢

vdb真係唔撚簽Eriksen 又話唔要
光頭佬想點？
尼馬 快鳩d換返黎 用James Isco bale 拿華斯 馬撚 機司 e堆換啦

牠是你隻狗

鳩少陣啦華大哥
有冇諗過人地唔想要

冬天5000萬買Eriksen
佩仔又然

唔想要就含撚吧 邊有隊仲會出2.2億買傷到仆街 又麻煩既尼馬

鈀鑗已經含緊
噚晚先輸完

佩仔

James > VDB+Eriksen+Pogba+Neymar

負評左

咁又太誇張

Real Madrid are set to launch a €65m bid for Christian Eriksen. [Sky Sports]

人如其名

傷到仆街又麻煩
我地都唔撚想要啦
一陣教壞埋維同Goes真係仆街死
9102年仲有人喺皇區迷屁

俾錢疤補強嘅大水魚
又唔見佢搞我哋廢辛、伊鳩

光頭佬要養契仔

快

買到打少幾日j

放過人啦 拖狗都唔撚用
好明顯係佩仔渣主意

皇區隻狗

冬季得返半年約應該唔洗3000

Pogba’s deal is now close to impossible - Paul is dreaming for a move to happen but Man. United refuse to negotiate with Madrid. He has no intention to accept any renewal offer. He wants to join Madrid either now or in a few months to win the Champions League. [marca]

Zidane still desires Pogba while Florentino is specially attentive to Neymar but knows he must sell before making an offer. The team’s convincing performance against Celta doesn’t mean the door is closed to possible reinforcements and movements in the market. [marca]

Real Madrid know that PSG don’t want to sell Neymar to Barcelona and they’ll wait until this problem is solved to get into action. The club knows Neymar is a problem for PSG that must be solved and the solution could be Real Madrid. [marca]

your favourite
1. manchester united
2. psg

你都入過去慶祝啦

2019 連登關鍵字 爆

探下朋友(牙維)姐

又唔用自己意志

2018 係 粒水？

2017-18肉酸

肉球又敗走

MARCA: Vinicius received a special congratulations from Zinedine Zidane after the match against Celta Vigo. Although the player wasn't fully satisfied with his showing, Zidane thought otherwise. He praised the 19-year-old's defensive work as he helped Marcelo on the left flank.

MARCA: With Eden Hazard out for the next few weeks, Vinicius hopes to earn some more minutes on his favoured left wing and some more praise from his boss.

講撚到入棺材都仲講緊呢球

拜狗又想出彈鐘技

福建仔係咁

呢個死黑警有份叫福建幫出黎幫手

請好好對待艾力臣

準備變黑機師

大家反肉酸

見到defensive work就諗起機師

冇得輸的一球

“馬卡報”稱，皇馬在轉會窗最後10天不會有太大動作。

“馬卡報”報導稱，儘管施丹還未意識到這一點，但皇馬高層毫不懷疑巴爾在球隊中的決定性作用，並視其為重要一員。

皇馬高層希望巴爾能延續這樣的好狀態，並將巴爾視為重建過程中的重要一員。佩雷斯始終都很相信巴爾的潛力，這一點在今夏也得到了證明。

笑撚死 視個30碎既玻璃人做重建過程中的重要一員
呢隊波無撚得救

機師同陣中其他翼比 贏嘅就只有呢樣

30歲仲潛力

唯獨機師是不可取替

冇講過 閘勁啲佢就可有可冇
正選後備見唔到佢我嘅反應係Yes Thank God今場唔洗見到佢

佩仔無撚得救

Neymar’s father has been calling Real Madrid asking them about their intentions with the player and if they’re thinking of making a move. Real Madrid are only spectators of the Neymar saga at the moment. [Jugones]

Marcelo: “Does Real Madrid need more signings? No, we have a good team. It'll be difficult, but if we each focus on our tasks then we can win everything.”

潛落海底就有既

1 - @RealSociedadEN's Martin Ødegaard had more passes attempted (57) and completed (51) in the opposite half than any other player in the 1st matchday of LaLiga 2019/20. Light.

哥爾夫球新星

@JLSanchez78: “Neymar’s father has informed Real Madrid that his son is available to be signed.”

快啲走啦，呢度冇人歡迎你呀，黑警

活士都打到50歲,30歲應該係高峰

你唔嚟就安全㗎啦，走啦

haha

肉酸老母 haha

屌你老母
#不割

利迷咁25?

咪尾

你兩個基佬出返去

唔簽祖奧菲力斯真係笨柒

AS: PSG have tried to put Vinicius into the deal for Neymar, something Real Madrid have rejected. They could also ask for Raphael Varane. James Rodriguez is another name on their list and PSG have not thrown out the idea of asking for Keylor Navas either.

II Corriere dello Sport: Milan Director Maldini is planning on going to Madrid. One of the players they are interested in is Mariano Diaz.

GREAT NEWS! Ferland Mendy has fully recovered and is back to full training with that team. #HalaMadrid

Karim Benzema has scored Real Madrid’s opening #LaLiga goal of the season 3 times...

• 2013/2014
• 2014/2015
• 2019/2020

on9 有乜可能放華仔

MARCA: Real Madrid academy products on fire...Soldado, Morata, Joselu, Lucas, Oscar Plano, and Reguilon all scored in La Liga’s matchday 1 this weekend.

世三 賓 禿

P牌仔

黑警又9c

殺曬你班狗

斬柒你老母臭閪死黑狗

G持細清

收到風 肉酸真名 鄭玉璇
Cheng Yuk Suen
福建 廈門人

老豆老母都係黑警

Official | Brahim Díaz has been diagnosed with a muscular injury in the right anterior rectum. Pending evaluation.

Eden Hazard’s injury doesn’t seem as serious as was first expected and his possible return could be on September 1, against Villarreal. It was first expected that he would miss 3-4 weeks but it seems he will miss only 2 weeks. [marca]

Real Madrid are calm regarding Neymar - they like the player and know he can contribute a lot to Zizou’s team & know that both PSG and the player will come to Madrid to solve their problem. PSG don’t like Barça or the offers that so far have been submitted for Neymar. [marca]

成隊都咁吸傷

又變玻璃。。。

James is closer to staying at Real Madrid than ever after being linked with a summer move to Napoli and Atlético. Since his departure seems difficult, Zidane - at the request of the club - approached James and the relationship is normal now. [as]

Mariano is certain that he has to leave Real Madrid but his destination is unknown. So far, the teams who are interested, haven’t come close to Real Madrid’s €20M asking price or Mariano’s €4M annual salary. [as]

牙占

Eriksen only interested in three clubs

Christian Eriksen is only interested in leaving Tottenham for Real Madrid, Barcelona or Juventus, claims ESPN.

今年夏天最成功既工作

結果場場坐喺側邊睇波

皇狗隊醫

其實我地都幾多翼
Brahim Kubo Odegaard Rodrygo Vinicius 呢堆幼幼都等緊上位機會
究竟邊個可以跑出呢

唔會係牙辛 你慳D啦

牙辛係攻中

Btw 睇好 Odegaard>Rodrygo>Brahim>Kubo>Vinicius

係準備跟謝一招條隊

Kubo Odegaard Rodrygo Brahim都可能轉打中場

Vinicius Jovic Rodrygo
Ceballos Valverde Kubo
Reguilon Vallejo Eder Odriozola
Lunin
仲有Brahim Odegaard

呢個陣可以玩10年

The highly anticipated draw to decide the Champions League groups for the upcoming season will take place on Thursday 29 August 2019 at 18:00 CEST.

Brahim Diaz had just gotten back from injury. He has now injured his thigh muscle and could be out for 3-4 weeks. #AnimoDiaz 😔

Jugones: Mariano is close to joining Monaco

laca to Madrid

Daddy to Skysports

右閘已經fail左

約域冷笑外借傳聞：謠言永遠都在

【Now Sports-體育】皇家馬德里前鋒約域接受訪問時，坦言其外借傳聞令人發笑。

今個夏天，「銀河艦隊」皇家馬德里以6000萬歐元由德甲球隊法蘭克福羅致前鋒約域（Luka Jovic），只是後者在季前熱身賽表現未如理想，便傳出約域會被外借提升實力。對此約域坦言此報道可笑。

「這樣的故事總讓我發笑。媒體一直製造這些故事，自從我職業生涯開始以來，我已經習慣了各種各樣的謠言，我已經接受了這樣一個事實，那就是謠言永遠都會存在，時間會告訴我們甚麼是真的。」

約域直指自己會嘗試不去讀那些新聞，盡力不影響自己心情，又指在場上付出一切才是最重要：「我準備盡我所能，我不期望能在此立刻發揮出作用，但我會努力實現我的目標。」約域在西甲首戰只是後備上陣了9分鐘。

BARCA, REAL OPTIMISTIC ON NEYMAR

Real Madrid and Barcelona both remain optimistic they can sign Neymar before the close of the Spanish transfer window on September 2, according to Spanish football journalist Dermot Corrigan.

Hakimi?

Hakimi好過O仔掛

防守上都係放題 進攻可能好啲嘅

Neymar’s father has started following Sergio Ramos on Instagram

Cuatro: Real Madrid are confident that Gareth Bale will be able to reach his best level and be an important player this season. The player has reached an agreement with Real Madrid's dressing room to forget past differences and focus on the new season.

一年講一次，季初有好表現之後就會傷，然後又柒一季

Lucas Vazquez on Benzema and Bale: “Gareth says he doesn’t speak Spanish but he understands it perfectly well. We all get along nicely together. Playing with Karim everyday is a wonder because of everything he does. I think he’s having a spectacular season.” [marca]

Zidane is very fond of Brahim ever since he took over again and started 4 of La Liga matches under Zizou before suffering from a muscular injury before last season ended. Brahim suffered another muscular injury in preseason which makes him without a match for 3 months. [marca]

The muscular injury Brahim suffered from in preseason made him the entirety of it. His latest injury will keep him out until late September and could see him go 100 days without playing. Total of 3 injuries that made him miss U21 Euros, preseason & start of La Liga. [marca]

Real Madrid will make their offer for Neymar if PSG agrees to Barcelona's latest offer of loaning Neymar with the option to buy. There will be a clause in the team's offer: if Neymar is injured, PSG will pay his salary. [jugones]

Luka Jovic: “Benzema is a very interesting forward, he has much more experience than me and I try to learn from him. One of the best things about football is when you can play next to adults when you are young and learn from them.”

樓豬係狗 肉酸老母比狗屌

火暴

爆樓豬老母

世清又入返波台出膠post

Real Madrid think that if James stays, he will be important for the team and if he leaves, he’ll be part of the Neymar deal. The club believes that James can help improve the team & Zidane is starting to believe it as well. The player is determined to prove himself. [marca]

AS: Mariano Díaz still doesn’t know where he will be playing football next season but what is certain is that it will not be at Real Madrid. He is eager to stay at the club but Zidane is doing everything possible to make him understand that he is not in his plans for next season

AS: However, no club has come in with an offer close to Real Madrid’s 20-million-euro valuation for Mariano, nor with a proposal to match his current salary of more than 4 million euros per year

MARCA: Sergio Ramos and Raphael Varane have been standing side by side at the heart of the Real Madrid defence for the better part of eight years. The highly-rated Militao may have arrived, but Zidane is remaining loyal in the old duo

MARCA: The situation of Donny van de Beek, whose signing has been paused for the moment even though Real Madrid could sign him next year. There is still time for their transfer market situation to change, but that time is little by little running out as deadline day draws nearer.

Real Madrid's £62 Million Signing Luka Jovic Could Be Set To Leave The Club On Loan This Summer

The Real Madrid manager has alerted clubs including AC Milan who're considering a loan bid for Jovic ahead of the new Serie A season, per Italian outlet Gazetta.

屌你光頭閪

on9

As’s Cover | “Brahim, eighth injury of the summer.”

Marca’s Cover | “Neymar enters the ‘Florentino zone’: The relationship between PSG & Real Madrid is a major factor.”

自從換咗個體能教練就係噉傷 還我pintus

可以同牙禿鬥傷

咩戰術黎

護賓護至40歲

Fake news

發覺受傷既都係新人
可能唔慣拖舟既季前高強度體能訓練

樓豬老母比狗屌

世狗日日俾我撚到傻

咪分化啦

肉酸比人推po都唔上水

世佩鬥出真愛

大6jai

失望

水箭龜

低級會員

全力攻擊肉酸

樓上又吠

Mohamed Salah insists he is happy at Liverpool despite being regularly linked with a move to Real Madrid.

Reports have regularly credited interest in the Egypt international from the Bernabeu ever since he emerged as one of the Premier League's top goal-scoring talents two years ago, and several senior figures in his homeland have also said the 27-year-old could end up in Spain.

However, Salah told CNN: "I'm happy at Liverpool. I'm happy in the city. I love the fans and they love me. I'm happy at the club."

Real Madrid midfielder Casemiro will not be moving to Paris Saint Germain to facilitate Neymar joining the Bernabeu outfit, sources have told ESPN FC.

Neymar’s priority is to leave PSG & hasn’t shown preference between Madrid & Barça - everything indicates PSG will make the final decision. There are a lot of people within the club who are with & against Neymar’s signing but it seems Florentino will have the final word. [marca]

Real Madrid believe their good relationship with PSG’s leaders is key along a suitable offer for Neymar. PSG confirmed Neymar’s €250M price tag which can be reduced to €100-120M if players are included. PSG asked for Casemiro, Courtois or Vinicius but Madrid refused. [marca]

呢到得你係狗
同意請正皮

marco asensio

-3-

xDD

又🐶🦷🐶

又有肉球同伴發動負皮

Thomas Tüchel wants Keylor Navas for PSG

屌佢係想要就一早講啦
借左lunin走先話要

佢用番areloa算吧啦

一砌都係為驚波仔舖路

拖舟d仔平庸到

Kubo will join Mallorca on loan. [@JLSanchez78]

AS: Hazard should be given the go-ahead to participate in Belgium's two Euro 2020 qualifiers in early September, which should enable him to gain sufficient match fitness to make his bow in La Liga against Levante.

MARCA: Zinedine Zidane has been made aware of the chance of signing Neymar and has given the green light to the board. Paul Pogba is still his main target, though.

Jugones: 皇家馬德里確信巴塞羅那沒有資金簽下尼馬。

我地都冇

西班牙魔翼 機師'換OK!?

好過踢b隊

【資料庫】最高薪小將唔係安巴比！

【Now Sports-體育】快翼查頓辛祖以19萬鎊周薪留在多蒙特，車路士翼鋒赫臣奧度爾亦快將以20萬鎊周薪續約，但現今最高人工的小將並非他們。

查頓辛祖每星期賺取19萬，只是僅僅躋身最高人工年輕球員榜的10大；至於赫臣奧度爾（Callum Hudson-Odoi）若落實新合約，將跟曼聯前鋒華舒福周薪同為20萬鎊，並列第7位。

新一代鋒頭最勁的前鋒安巴比竟然不是排頭位，他於巴黎聖日耳門周薪為32.5萬鎊，僅列次席；價導群雄的是今夏從法蘭克福高價加盟皇家馬德里的射手約域，周薪為36.5萬鎊。

3名今夏加盟大球會的人氣小將佔據第3至5位。第3位是25.5萬鎊的馬德里體育會翼鋒祖奧菲力斯，第4位是24.5萬鎊的祖雲達斯中堅馬菲斯迪歷特，第5位為23萬鎊的車路士攻中佩利錫。

圖片來源 : ©AFP

Jovic咁高人工
但每場踢10分鐘

拖舟太保守，唔肯用新人，前鋒死攬賓賓過世 ...

Cls
點會比咁高人工一個新仔

其實係咪無機會買到皇馬西甲字款嘅波衫

官網

邊度先㩒到？㩒親都係球會字

再投

31號前轉會倍率
大力神 1.35
VDB 1.55
尼馬 1.9
普巴 3.95
其他1.8
無任何動作 1.95

JAMES OUT 1.01

Sergio Ramos
4

新波衫

any arsenal goal

永續賓周真係on lan9

Marca’s cover: “Keylor asks to leave” - He knows Courtois will be the starter and requests a transfer - In June he had an offer from PSG, who haven’t bought a goalkeeper yet - Real Madrid will have to incorporate a backup goalkeeper

Keylor believes it’s time to leave after Courtois got the starting role. Navas fought for a place but Zidane is clear that Courtois is his number one. The club know of his decision and are already looking for a substitute as Lunin will return for the 2020/21 season. [marca]

Sporting want to sell Bruno Fernandes for €70M and has contacted Real Madrid through Jorge Mendes. Real Madrid view the player with a good eye but have Pogba & Neymar as priorities. Fernandes’ possible arrival will depend on what happens with these two deals. [as]

In June, Navas had an offer from PSG, who have yet to sign a goalkeeper. Real Madrid will have to sign a new goalie.

Real Madrid has not lost their opening home #LaLiga match in 13 years.

La Gazzetta dello Sport: Real Madrid will meet Milan in the final week of the transfer market to offer them Mariano Diaz. The Italian club will also try to sign Luka Jovic on loan.

🤣🤣🤣🤣🤣the last part

MARCA: James Rodriguez probably won't start against Valladolid, with Zidane likely to go for Casemiro, Toni Kroos, and Isco in a three-man midfield.

COPE: Manchester United did not put a price for Pogba and did not sit to negotiate with Real Madrid. Mino Raiola pushed his client out but the fact is that Pogba's departure chances are 0%.

Luca Zidane injured his right leg in the opening #LaLiga match and will be out for a rumored 4-5 weeks. #AnimoLuca

AS: Confirmed pot for the #ChampionsLeague draw so far. More teams to be added.

In my opinion, Real Madrid’s toughest group would be

• Liverpool
• Inter Milan
• RB Leipzig

世狗1分鐘內入到黎我認你做契爺

hi

-.-

叫契爺啦

水賤龜縮入老母閪啦- -

入兩球又唔欣賞

屌！

靜啦低級會員XD

on99

Real offer James, Bale, Navas (and €100m) for Neymar

The story of James Rodriguez's 20-week drama with Real Madrid

It's still not known what will happen with James Rodriguez this summer, but his chances of staying at Real Madrid look stronger than ever before.

😒

👎

🥺

芷若丈夫🧐

好似rejected 左

肉酸係狗

太多肉酸同伴滲入波台

某位獌手足坐監

狗

Jovic

黑黑實實咁，似呀維

仲未證明自己水貨

呢個稅前人工？ 關西班牙稅率高事？

Benz Jovic
James
Kroos VDB
Casemiro
Hakimi Varane Ramos Carvajal

小心被追擊

每星期365K
一個月就搵咗香港人一世嘅人工

Sergio Ramos
4

Real Madrid are looking for a ‘new Diego Lopez’ after Keylor decided to leave. The club wants a substitute goalkeeper who assumes his role as the backup and ready when Zidane needs him. Madrid want a veteran goalkeeper on loan with Roma’s Antonio Mirante being offered. [marca]

L’equipe reported that Real Madrid made a €100M + Bale + James + Keylor bid for Neymar but was rejected by PSG. Real Madrid officially entered the bid but just as Barça & Juventus, all were rejected. PSG are willing to accept money + players but not this offer. [marca]

Kubo is already in Mallorca, Joining Real Mallorca for one season loan

Kubo is already in Mallorca where he’ll play for one year on loan. [Marca]

用下腦都知無可能啦
點會高過包皮狗啊

真名王

串到...
知你包皮威

Real Madrid want a new Diego Lopez

Diego Lopez is the prototype of what they're looking for, with him having returned to the club at 31 to happily operate as second choice.

The name currently on their list is Roma's Antonio Mirante, who is already backup in the Italian capital to Pau Lopez.

😡

林鄭姓林
肉酸姓？

病

🧔🏿

Kubo passed his Mallorca medicals and the deal will be made official in the coming hours for a one year loan. [marca]

出cheat

Dortmund star Witsel opens up on failed moves to Real Madrid, Man Utd and Juventus

"I could have joined Real Madrid when Jose Mourinho was there," Witsel said. "But then Real signed Luka Modric, so a transfer to Madrid made no sense to me.

皇馬借將必屬佳品

咪諗住同我地牙禿爭正選

No one from Real Madrid has traveled to Paris for Neymar. [@jpedrerol]

Real Madrid want to sign someone on a one-year deal as Andriy Lunin will return from his loan spell at Real Valladolid for the 2020/21 season.

The name currently on the list is Roma's Antonio Mirante.

Real Madrid are evaluating Pepe Reina as a possible replacement for Keylor Navas should the latter leave. [AS]

Real Madrid believe AC Milan would not oppose his departure and consider him one of the primary alternatives [AS]

@JLSanchez78: “This season, there will be no ‘fear clause’ for loan players due to legal reasons. That means that all Real Madrid players on loan can face Los Blancos this season

Jugones: Zidane told Keylor Navas before the start of the season that he would be the second choice goalkeeper.

牙維末日

禾一早預測到

No cheat

shut up la g

DONE DEAL! Real Madrid starlet Takefusa Kubo has joined Mallorca on a season-long loan.

👋🏻 久保選手がマジョルカの一員になりました 🇯🇵

✍🏻 Acuerdo con el @realmadrid para la cesión de Takefusa Kubo

#meKubo #JuntsSomMillors

久保

馬略卡左腳仔

收dad please

久保健英外借到馬略卡

【Now Sports-體育】皇家馬德里於周四官方證實，日本國腳久保健英將會在本季被外借到馬略卡。

外號「日本美斯」的皇家馬德里前鋒久保健英（Takefusa Kubo）落實外借到馬略卡，借用期即時生效，到2020年6月才屆滿。對於被外借，久保健英顯得很正面：「我作過很多不同的選擇，但我為本季能夠為馬略卡出賽感到開心。」

這位18歲日本新一代球星，今夏才從FC東京加盟皇家馬德里，顯然不易獲派在一隊上陣，如今改投馬略卡，預計有更多落場比賽的機會。在季前賽，皇馬主帥施丹曾予久保健英一些落場機會，經審視後顯然認為把他外借比安排他留在軍中，對小將及球隊更有好處。

西班牙《阿斯報》較早前指，華拉度列也希望借用久保健英。

傑斯：巴利和施丹已雨過天清

威爾斯國家隊領隊傑斯，認為加里夫巴利今夏於皇馬的「轉會大龍鳳」已告一段落，他有信心巴利可於「銀河艦隊」中取得主力位置，今季為領隊施丹建功立業。

今夏巴利和施丹的關係極僵，施丹曾公開表示，好希望巴利於翌日就離隊，巴利的經理人亦公開回擊施丹，認為這名法國領隊蠻不講理。巴利一度非常接近轉會中超球隊，但最後沒發生任何交易。巴利於剛過去的西甲首輪賽事正選上陣並貢獻助攻，帶領皇馬獲勝。

傑斯認為巴利在皇馬已經雨過天清：「現今球壇轉變得好快，就算你現時多受重用，但若你受傷或突然未能有好表現，可能就一沉百踩，其實反之亦然。巴利於夏天和球會鬧得好僵，但他已重得正選位置並有好演出，我相信他和施丹已經和好，巴利只要努力表現自己，今季於皇馬將大有可為。」()

Real Madrid’s last 13 opening home league matches...

• 10 Wins
• 3 Draws
• 0 Losses

666

牙禿第二春

MARCA: Zidane made it clear last season that the rotations in goal wouldn't continue and Navas was given a farewell appearance at the end of last season, but Madrid haven't yet decided what to do, though they know they won't be giving him away for nothing.

點睇肉酸牠扮狗

Lunin will be able to play against Real Madrid on Saturday

Keylor Navas close to PSG switch

Keylor Navas is edging closer to a move to Paris Saint-Germain with Real Madrid having accepted the Costa Rican's desire to move on for first-team football.

La Sexta: Real Madrid's plan is to wait until the last week of the transfer market to try to sign Neymar.

ONDA CERO: At this moment, Real Madrid do not intend on signing Neymar this summer.

MARCA: Isco is another player that PSG are interested in and, unlike Vinicius, Real Madrid are prepared to let him go as part of the deal. However, the Spaniard wants to stay in Madrid.

AS: Brahim Diaz has changed agents. He is no longer with Pere Guardiola, brother of Pep.

牠不是扮，牠本來就是

點解佩雷斯主席既老母咁撚肉酸？？

Official: Welcome Meat Sour.

Meat Sour On
99

我會拖實我隻狗 世界情色王

得你係狗 gay

又鬥法

牠是隻狗 不用禮貌

世狗又出黎柒

覺唔覺得姓林既特別仆街？？

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

想知再講

你姓林 屌你老味

覓腸你已期待很久

我姓鄭

第三個post咪就係講緊你囉世清⋯⋯

咪撚25啦

你點教你啲𡃁

我教極你都係咁亂吠

狗教人？牜尔傻閪左？

香港危難未除 理應放下仇恨 聯手抗共

又狗咬狗

驚波仔準備回歸

聽晚睇阿狗定我皇

Why not both

平時幫你今日唔幫我？

想拖yc手仔 想g佢出唔出

Gay

你知我撐你架

Neymar: Real Madrid feel patience is the key

Real Madrid, who are remaining in regular contract with the player, believe they're in a stronger position to sign him than Barcelona or Juventus.

即刻批鬥隻狗！

做咩叫人批鬥你

Real Madrid believe in Neymar and the option that he’ll end up at Madrid but the injuries sustained by Neymar create a bit of uncertainty & PSG understand. PSG are willing to assume part of his wages if a foot injury occurs - Real Madrid continue to be favorites. [marca]

PSG to turn to Real Madrid if no Barça Neymar deal today - RAC1

The Catalan media outlet RAC1 has reported that an angry Paris Saint-Germain have issued Barcelona with an ultimatum over Neymar.

唔好再追屁馬啦脾氣臭又揀波踢

Rodrygo could follow Kubo out of Real Madrid on loan

Rodrygo Goes could depart Real Madrid on loan in order to free up a non-EU slot in the squad, should Neymar end up joining Los Blancos.

Keylor Navas is close to a move to Paris Saint-Germain. Should he leave, Real Madrid will make a move for Chelsea goalkeeper Willy Caballero.

Real Madrid have also identified Pepe Reina, currently deputy to Gianluigi Donnarumma at Milan, Everton's Maarten Stekelenburg and Monaco's Diego Benaglio as potential targets.

Marca

屌 25都算易傷 放乜鳩keyword

驚波仔上位快車

借走左啦

而家話買Mirante/Reina

Zidane: "I want to continue this adventure with Navas.”

Zidane: "I've said it before. I don't see a way out for Navas. He is a very important player.”

Zidane [on Neymar]: "I'm here to talk about the players I have."

Zidane: "James is the same good player he always was. We are glad to have him here.”

Zinedine Zidane: “Will James replace Modric against Valladolid? We'll see. We choose 11 and 3 players could come in. And we have 24."

Zinedine Zidane: “We're happy to have James back here at the club. Let's see how things progress going forward. He's happy to be here. There are lots of games coming up and all the players are going to have a role to play."

Andriy Lunin in the Valladolid squad to face Real Madrid.

MARCA: Toni Kroos and Casemiro will start in midfield against Valladolid, leaving Zidane to choose from Isco, James Rodriguez or Fede Valverde to complete the line-up.

施丹：巴爾須再度證明實力

【Now Sports-體育】皇家馬德里主帥施丹認為，加利夫巴爾過去已證明自己是位了不起的球員，接下來，他需要再度證明自己仍是那麼出色。

皇家馬德里教練施丹（Zinedine Zidane）今夏曾指出，加利夫巴爾（Gareth Bale）落「馬」將會是對所有人的最佳安排，顯然已沒有把巴爾納入其今季的計劃，然而，上仗開鑼首戰對切爾達，巴爾就意外地獲派正選上陣，且表現不俗，周六主場對華拉度列前，施丹終開腔談及巴爾的情況。

施丹說：「該球員將會留下來，就是這樣子，最重要是這球員很想留低，事實上有不少關於他的討論，我亦談論過他，但他將會留低，他是一名了不起的球員，過去已證明了，而他必須再度展示出來，必須成為人所共知的那位球員。」

基於夏沙特於操練中拉傷了大腿，巴爾對切爾達一役始獲派正選上陣，他能否在「夏神」歸隊後繼續保住其正選位置是未知之數，但施丹就點名讚揚其表現：「巴爾那天踢得很好，整體表現非常出色，同時，其防守水平亦是非常之高，他很努力工作，己隊必須這樣子繼續下去，無論巴爾或所有其他人，他們都會很重要。」

肉球挑戰世清下場

再見keyword

Neymar lays down his demands for Real Madrid and Barcelona

According to Spanish outlet Jugones, Neymar has already put his demands on the table, and they are considerably high even for the likes of powerhouses like Madrid and Barcelona.

AS: Since Modric is suspended, there are 4 likely candidates for Zidane to replace him..

• Federico Valverde
• Isco
• James Rodriguez
• Lucas Vazquez

占

卻米機連線

同三大契仔爭一個位邊有運行

皇家馬德里 8月賽程

西甲
25/08/2019 01:00 皇家馬德里 對 華拉度列

皇家馬德里 9月賽程

西甲
02/09/2019 03:00 維拉利爾 對 皇家馬德里

14/09/2019 19:00 皇家馬德里 對 利雲特

23/09/2019 03:00 西維爾 對 皇家馬德里

26/09/2019 03:00 皇家馬德里 對 奧沙辛拿

29/09/2019 03:00 馬德里體育會 對 皇家馬德里

開post temp updated

Fuckyea!

Sergio Reguilon subbed out after head collision.
Get well soon,@sergio_regui !

Sergio Reguilon was taken to hospital for further tests [@JLSanchez78]

ONDA CERO: Carvajal will start ahead of Odriozola against Valladolid. The replacement for Modric will be chosen between Isco & Valverde.

MARCA: James Rodriguez might not start against Valladolid, but there is a chance that he could play in what would be his first Real Madrid appearance since May of 2017.

92M人工

連借出去果啲傷

hakimi入波

下季左閘Mendy/Reguilon右閘Carvajal/Hakimi

fuckyea is back

最後繼續睇馬副隊

肉酸扮狗未

又係伊鳩

Neymar and PSG move towards reconciliation - L'Equipe

An exit from the Paris club this season is looking increasingly unlikely given the demands and reservations of Barcelona, Real Madrid and Juventus.

Jovic and Navas form part of new Neymar bid

Reports in Serbia suggest Luka Jovic will be part of a fresh Real Madrid bid to land Paris Saint-Germain star Neymar, which will also include Keylor Navas.

According to Zurnal.rs, Jovic will be used as a bargaining chip for the Brazilian, despite the fact he only arrived in the Spanish capital from Eintracht Frankfurt this summer.

In addition to Jovic and Navas, Real Madrid will offer PSG €120 million (£110m/$135m) for their star man.

屌呀 jovic

Good luck水貨Jovic

shut up g

講得好

oreo

米積杜域：約域在皇馬取得成功的關鍵是……

【Now Sports-體育】皇家馬德里名宿米積杜域寄語後輩約域，如要於銀河艦隊取得成功，就必須有足夠的耐性。

「任何年輕球員來到豪門球會都要保持耐性。在機會來臨前，約域 （Luka Jovic）定必要努力練習，並反思自己的表現。」退役後曾任皇家馬德里體育總監的米積杜域（Pedrag Mijatovic）說。

今夏由法蘭克福來投的約域於季前賽因受足踝傷困擾，除出場時間不多外，表現也未能令人滿意，故教練施丹在上周的西甲開鑼戰也不敢冒險，讓這位年僅21歲的塞爾維亞射手出任正選，僅於完場前9分鐘才安排他入替法國鋒將賓斯馬。估計周六對華拉度列，約域亦未必擔正。

前南斯拉夫國腳米積杜域續道：「為皇馬披甲不是一件容易的事，因為競爭非常激烈，但約域還很年輕，他總會等到表現自己實力的好機會。」

皇家馬德里VS華拉度列
Now TV 632台25/08 01:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

皇迷自動無視#614

佢又扮燈

點睇利

問肉酸熟啲

[皇區兼射爆你老母臭閪黑警] 皇家馬德里對華拉度列

利狗贏硬

利收皮未

要vvd斷腳先收到利皮

有肉球在 點會收皮

vvd

斷腳啦

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Sergio for Esquire Magazine

射咗

蘇馬廢能到

pukki勁到

- Players OUT
• Odriozola
• Mendy
• Modric
• Hazard
• Asensio
• Brahim
• Mariano

牙維哭暈在廁所

49000

普巴咁癈 不了

牙維哭吧哭吧 不是罪

現在宣佈~今晚將會係迷JAMES嘅勝利

jovic

沾

猩伊占賓大連線

希望占士唔好令人失望

沾伊連線

睇波先嚟停電

邊區 我都係

洗左咁多錢
結果個陣都係兩三年前既人

石硤尾 用手機data睇疾撚到

Mandy幾時出返

光頭佬躝啦

咁撚早用牙維換占

換走james無人射波

占是無辜的

牙維成場都唔知做咩

換牙維出嚟真係敗筆

近兩季既伊鳩除左間唔中有幾下花式 引到bein sports癲佬嗌magic之外 仲有咩作用？

呢場最多直接助攻係邊個？
伊係失得多波
但起起佢做到攻勢 起碼有三球比禿或賓把握好d係入到波

世清開live post 係輸波關鍵

依家中場仲有邊個唔怕迫搶
可以帶波上去?

感謝你支持isco
但佢今場既長波 高地波都好
真係好系
我首席迷伊都想屌佢

BTW, 今場走左佢之後場面失控係事實
當然垃圾巴西鳩係另一個加乘

綠豆sir
番黎咪好囉 一齊迷伊

今日沾屎踢得幾好,只係上半有三球定兩球控得差後 鳩踢個波比隊友 跣左隊友幾獲
其餘真係唔錯
所以要走先 陣間會員on撚9 會射好精響地下

其實占同伊一齊出效果都幾好
做到機會
成鳩日都摩卻米 中場無咩動力
係稍嫌占三球機會都射唔入
比著兩年前既佢一定入到一球

60分鐘未夠就換走james

Zidane: “James came off because he had some discomfort. I am happy with him."

Twt James: “After a long time I have returned to the Bernabéu ❤ It has been a unique sensation. Thanks to the fans for the love. We will continue working to improve.”

你信！？

150 - Karim Benzema is the first Frenchman 🇫🇷 to reach 150+ goals in LaLiga history and the seventh player to achieve this milestone for Real Madrid in the competition. Delicatessen.

下場應該唔會換牙維入黎

build around James!!!

迷占黨復活

阿維無咗蘇蛇之後現哂型

今場輸光頭佬 1:0後仲唔換人轉陣 拖時間
如果係摩佬應該即換多個中堅 打守勢波

光頭佬同佢師父安狗調動一樣咁撚廢

no benz no points

迷賓黨永續

benshitma out la diu

你愈反 佢就愈多波入

James Rodriguez and his life partner Shannon left the Santiago Bernabeu after a match against Real Valladolid in the company of Madridistas

Sad but true

Salome is watching daddy’s match

占士：「我衰咗三年，我等緊個機會，爭返口氣。唔係要證明話畀人聽我威，只係想話畀人聽，我唔見咗嘅嘢我想自己攞番！」

占士只用60分鐘就成功征服班拿貝！

多謝各位支持

一出沾屎就失分 黑氣石

伊斯高又正選

[818維園見香港公安支共死全家&佩仔吹奏區] 皇家馬德里球迷吹水區 (214)

#663 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尋晚有睇就知佢係失最多控球個件

Ramos rates Madrid target Neymar among world's top three

"Neymar is a top player, among the top three in the world," Ramos told reporters. "Talking about signings is a lack of respect for this great team.

"These things are always talked about at Real Madrid and even more so when the transfer window is open.

"Players must be cold with these things."

"We're going to move forward with those that we have," Ramos said. "We all need to be connected.

"Reactivating players like [Gareth] Bale or James [Rodriguez] is another solution."

直接助攻最多

迷占已戰勝歸來！

師兄迷拖了？

勿通匪類

迷占黨互愛

迷愛

眾師兄弟一直冇離開過！

師兄弟在心中!

Real Madrid: Zidane celebrates five years as coach

On 24 August 2014, Zinedine Zidane took charge of his first Castilla match. Five years later, he's a three-time Champìons League winner as a coach.

失分慶祝
同廢老雲加一樣

好兄弟！

牙維睇左幾多次賓寶遠射

賓狗

牙維好撚廢 why唔用久保

冇歐盟位

🚨 NEXT MATCH!

Villarreal vs. Real Madrid
Sunday, September 1st
21:00 CET
Estadio de la Ceramica
#LaLiga

¡¡HALA MADRID!!

食屎狗!!!!!!!!!!!!

希望臭JER佬可以盡快放過牙維
你改左佢個名之後佢就無勁過了

肉酸仆街死啦柒頭

世一後備深度

真好撚癲

牙維柒都係前場柒 唔滿意但可接受
反而唔撚明佢地做乜鳩入得1球就好似已經穩勝緊咁係到鳩磋
尤其係佢地個個都無乜腳法

曾贏過5次金球獎的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），在最近一次色情網站Pornhub的統計中，被發現他是被人搜尋得最多的球星，隨後是他的死敵美斯，至於在國際米蘭被打入冷宮的伊卡迪，則排名第3。其後順序的排名為阿歷斯山齊士、安巴比、迪巴拿、夏沙特、史端寧、賓斯馬和碧咸。

Benzema is half of Real Madrid

Since Zinedine Zidane's return to Real Madrid, Karim Benzema has netted half of the team's goals.

630同98一定有份

Ferland Mendy and Mariano Diaz with Mariano’s friend at Santiago Bernabeu during the match against Real Valladolid

Mendy個樣睇黎都係水貨

米尾

屈到

係咪搵緊賓賓拍華布拿條片咋
反而Sterling

水炮車=世清

J洛逾2年後再擔正：感覺特別

【Now Sports-體育】經過被打入冷宮及2年拜仁慕尼黑借用生涯後，占士洛迪古斯在周六西甲再次為皇家馬德里正選披甲，坦言感覺特別。

今場是占士洛迪古斯（James Rodriguez）自2017年5月後，首次穿上皇家馬德里球衣擔正。雖然主場被華拉度列逼和1:1，但他賽後仍表示：「闊別多時終於回到班拿貝，感覺很特別，多謝球迷的支持，我們會繼續努力去進步。」

盛傳向來不喜歡J洛的教練施丹，在下半場把這名哥倫比亞國腳調離戰陣，表示為了避免他受傷：「占士踢得很好，他被換走因為有點傷，我們不希望冒險。他的表現很出色，特別在上半場。」

占士洛迪古斯今役表現十分落力，先於20分鐘在禁區邊起腳僅斜出，再在7分鐘後主射罰球越楣而過。皇馬在下周日西甲將作客維拉利爾，似乎J洛有機會繼續披甲。

是的，皇馬確實需要Neymar

Carpio的觀點

是的，皇馬確實需要Benzema

Xavi_Alonso的觀點

隱性迷賓黨主席

3:1

我猁d迫搶勁能到

Yesterday was not the result we wanted, but convinced that with hard work and determination we’ll continue to improve our game. 💪🏻 #HalaMadrid

Thibaut Courtois

牙占戰勝歸來

第二輪就失分 佩仔點做野

肉酸仆街死未

肉酸又拉人

死pc狗

光頭驢接班人

古迪宜家搞緊乜?

Real Madrid: Rodrygo could be set for Espanyol loan move

Raul: Kubo was a player for Real Madrid's first team, I wish him luck at Real Mallorca

英超var球證唔會去場邊睇

借走Rodrygo點解要借走Kubo
一早借走牙維留Kubo Rodrygo好過

阿維上左位應該唔會走

牙維要出去練一兩年先好番黎
繼續留係度遲早變第二個廢辛

14/05/17 - 24/08/19

佩雷斯主席
黑警 pc仔
老豆老母都做狗
阿爺係共產黨員

🆚 314 #RMLiga matches
⚽ 150 #RMLiga goals

Watch @Benzema's milestone strike against @realvalladolidE again! 📺👇

好撚靚仔呀

odegaard入波

o仔同掃把都幾似

原來占是我最想留住 的心願🥰

25坑渠撚還我keywords

喺土耳其做助教

牙卻維真係好撚屎
未傷前仲有突破
依加傳 射本身都屎，但突破都無撚埋

Martin Ødegaard's game by numbers vs. Mallorca:

69 touches
6 recoveries
5 crosses
4 take-ons completed
3 shots
1 tackle
1 aerial duels won
1 goal

Match winner.

屈咗機

型到

兩場都carry

華利祖借出去都無份踢 不如留係度好過

留返係到又有份踢咩

兩邊都冇得踢咁緊係跟Ramos學嘢好過跟Boly學啦

寧住睇華利祖傷住踢好過睇垃圾拿祖

留係到霸多個位 行步路都傷 留黎做乜

返工唔好玩手機

米廿5啦

O仔皇蘇入波贏波

疤狗坐一望零0k，集氣中!

屌燈咗sir

Real Madrid played against Real Valladolid with the same attack that lined up at Anoeta some five years ago. On August 31, 2014, Carlo Ancelotti started with Gareth Bale, Karim Benzema, James Rodriguez, and Isco away at Real Sociedad.

拉莫斯大讚尼馬：世界三甲球員

近日一直有傳尼馬可能會轉會皇家馬德里，而「銀河艦隊」隊長沙治奧拉莫斯被問及對這位巴西球星的看法時，亦直接大讚對方屬當今球壇三大球星之一，毋疑為這宗轉會傳聞「火上加油」。

尼馬曾效力巴塞隆拿，與皇馬隊長拉莫斯應份屬死敵，但後者今日被問及尼馬時對他讚不絕口：「尼馬是個頂級球員，是世界最佳的三個球員之一。不過談及簽入他的可能性對他的球會不太尊重。每次轉會窗問放時，大家都會把不同球星跟皇馬拉上關係，我相信球員對此都十分習慣。」

事實是尼馬並未入選巴黎聖日耳門對圖盧茲一戰的大軍名單，故相信他最終很可能會如願離隊重返西甲。（）

James only thinking about Real Madrid stay after Saturday return

The treatment he recieved from Zidane along with the support from the club has James only thinking about Real Madrid where he wants to stay.

Real Madrid could recover Ødegaard from Real Sociedad loan in June

The Norwegian midfielder is on a two-year loan deal at Real Sociedad and scored a brilliant debut goal for the donostiarras against Mallorca. Madrid have taken note...

Real Madrid: 22 attempts, 5 on target for just one goal

Real Madrid were made to pay for their lack of accuracy in front of goal against Valladolid. Gareth Bale and Karim Benzema had the most chances for Madrid.

Mourinho monitoring Zidane's situation in Madrid

Jose Mourinho is holding off on finding a new team as he waits to see what happens with Zinedine Zidane at Real Madrid, reports AS.

近排有冇人去過睇波 球迷仲係咪圖書館咁

5年過去仲用緊原陣
幾有人情味啊

Luca Zidane is still out injured and did not feature for Racing yesterday in their 1-1 draw against Almeria.

除咗今年都無點買過有用嘅人

皇馬的確需要pogba

Xavi_Alonso的觀點

Sergio Ramos vs Valladolid (Matchday 2)
90 Minutes played
77 Touches
94% Pass Accuracy
62/66 Passes
4 Long Balls
2 Clearances
3 Interceptions
13 Recoveries
1 Blocked Shot
½ Aerials Won
1/3 Tackles
0 Times Dispossessed
2 Foul
0 Cards

Alfredo Di Stefano

又撚

牙維本小器簿is ready

Hi 我隻狗

咁好禮貌 幫我講埋

你先識吠 又要我撚你

又有狗吠

As’s Cover | “Stagnant: Real Madrid scored only one goal from 22 shots.”

Marca’s Cover | “Vinicius is no longer smiling: Real Madrid worries the Brazilian.”

阿朗走咗之後，前場唔識入波 / 入波唔穩定仲未有耐可以解決到 ...

祖域快啲融入，夏殺快啲好番 ...

肉酸？

James still wants Napoli move

James Rodriguez is still trying to persuade Real Madrid to let him leave to join Napoli. According to Il Mattino

點樣呀一時一樣

沾屎一正選就失分

收番o仔頂啊維啦 啲傳控sense好咁撚多

其實真係估唔到O仔都會有成材既一日

Rodrygo staying at Real Madrid

The club are not planning a loan deal for the Brazilian despite recieving a number of proposals after the exit of Kubo to Mallorca.

Alarm bells at Real Madrid over Vinicius Junior

Real Madrid's draw with Real Valladolid was a negative result, and one which gives cause for significant analyse and questions, and one major question is what has happened to Vinicius Junior?

覓膠 捉你隻肉酸狗走啦

It又咬人

沒有蘇蛇，牙維甚麼也不是

不祥人

PSG and Leonardo specifically are obsessed with buying Vinicius but Real Madrid maintain their refusal of selling the young Brazilian. Leonardo asked Real Madrid again but the answer remained the same, ‘no’.[jugones]

James Rodriguez is injured..

Zidane said after the Valladolid match that James was substituted because he picked up a knock. Now, we find out it was a calf injury. #AnimoJames

MARCA: It remains to be seen how long James Rodriguez will be out for, but he is OUT this weekend against Villarreal. #AnimoJames

牙占都係做吉祥物算啦

又係比目魚

James被診斷右側比目魚肌受傷。

乜嘢呀 咁多人傷嘅

買大力神啦
中場唔夠人用了

有機會，佢呢2場都後備

VDB plz

熱狗成個夏天都預備緊大力神走既情況
偏偏光頭佬唔肯買

大力神>>>VDB啦
唔會再信拖狗可以教到後生仔成材
買d即食有料既算啦
比VDB佢肯定又係踢一兩年 無哂靈氣再賤賣

巴菜陣容不整都大勝=.=

個個好似拖狗咁固執
明知25唔啱皇都死用咩

James' injury is Real Madrid's ninth of the season

下場失分了

高普反對歐洲超級聯賽：利記年年對皇馬邊有人睇

利物浦領隊高普表示，他絕不希望「歐洲超級聯賽」出現。這名德國籍主帥，認為沒有誰人會希望每年看利物浦對皇馬，表示現時有歐聯已經足夠。

「歐洲超級聯賽」近年不斷被提及，做法是歐洲各地最具知名度的頂級勁旅，自己組成聯賽較量，早前更有傳相關聯賽已搞得如火如荼，似乎勢在必行。哥迪奧拿就曾表示，「歐洲超級聯賽」將殺掉國內聯賽，並不建議舉行。

高普亦有近似看法：「我希望這個聯賽永遠不會落實進行。現時每年都有歐聯，這是個很好的賽事，甚至歐霸盃也是。對我來說，歐聯已是『超級聯賽』，勁旅之間不會經常對戰。雖然『歐洲超級聯賽』對球會賺取利潤有利，但有誰希望每年都看利物浦對皇馬？」另外，高普亦不希望國際足協和歐洲足協，創造更多的賽事，因為他認為每年的足球賽事已經夠多，如果再不停擴張，球迷終有一天會厭棄足球。()

牙維只係弱化版羅賓奴

jovic又傷咩?

肉酸死左未 唔好再出黎吠

肉酸又on duty拉手足...

Mario Torrejón, reporter for Cadena SER: “Real Madrid lack midfielders - one is Llorente and the other is Ceballos.”

James Rodriguez vs. Valladolid:

56 Minutes
49 Touches
35/40 Passes
4/5 Long Balls
87.5% Pass Accuracy
4 Shots
2 Key Passes
2 Times Won Possession
1 Tackle
1 Interception
1 Cross
1 Standing Ovation

First appearance for Real Madrid since 2017 #WelcomeBackJames

清拉牠回家好嗎

James Rodriguez firing up the match against Valladolid, August 24, 2019

Martin Odegaard: “My goal is to succeed at Real Madrid, but I am very happy here at Sociedad. I am young and we will see what happens in the future.”

MARCA: Real Madrid have collected all the information about Neymar’s troubled past involving such injuries and they acknowledge his fragility, but they want to be extra sure about his condition before investing heavily in the player.

傷過啫 好返啦

MARCA: Predicting a timeline for James Rodriguez’s return is difficult given the lack of detail given on the extent of the injury, but most injuries to a soleus muscle take two to three weeks to recover from.

賓狗個腦都傷咗
單刀廢到

屌你咪撚燈啦

同牙維差唔多

屌你啦

Real Madrid estimates the 'Operation Neymar' will cost €500M and consider it too risky. [Jugones]

COPE: James Rodriguez will miss the game against Villarreal and two matches with Columbia. He’ll be a doubt for the game against Levante.

Cuatro: James Rodriguez will be out for 2-3 weeks. #AnimoJames

靜啦玻璃沾屎

屌第二輪就失分
佩仔做野未？

The Bernabeu has lost its fear factor

The fact that Real Valladolid, a team used to losing at Real Madrid, left the Estadio Santiago Bernabeu with a point on Saturday has underlined a growing trend.

James and his history of calf problems

買你愛隊個普巴

你49000失分又關佩仔事

點解D隊醫可以咁辣殺

似沾屎

靜啦肉球

好波！

死猁狗我屌你老母親

臭ching

笑死

630

肉酸係狗 係我地隻狗

你只係一個奶共既廢物

我奶共嘅話 咁你咪奶共嘅春袋？

我唔會奶你 春袋狗

u on99

=口=

(´･Д･)」

It on799

o.O

恥與為伍

ಠ‿ಠ

又到皇區日常互咬嘅時間

得佩雷斯主席一個周圍咬人

其實冇視佢係最好嘅方法，正常人係唔會同一隻精神分裂症嘅狗嘈

牠的習性

大力神唔續約 拖狗幾時先肯買

Isco換大力臣

好！

送埋機師拿祖

Welcome meat sour lover Eriksen23

Barcelona are optimistic about Neymar. PSG believe Real Madrid will no longer dispute the Brazilian's signing after they have turned down PSG’s request for Vinicius. [@marcelobechler]

Just four academy graduates in Real Madrid's first team

Only four academy graduates remain in the current squad, and that could be three if Mariano Diaz ends up leaving this summer.

Alongside Mariano, there is Dani Carvajal, Nacho and Lucas Vazquez and that's it.

Christian Eriksen set for Tottenham stay after receiving no big offers from Real Madrid or Barcelona... but lack of deal leaves north Londoners in limbo

By SAMI MOKBEL

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

轉左format

Great news! Rodrygo is close to fully recovering from his injury. He trained on his own this morning and did some running on the pitch.

施丹轉口風：靠巴爾爭勝

【Now Sports-體育】賣走加利夫巴爾不成，再遇上傷兵滿營，皇家馬德里施丹立即轉口風，表示球會可以依靠這名翼鋒爭勝。

「現在有很多傳言，我之前也回應過，但最重要的是加利夫巴爾希望留隊，我們亦十分依賴他。他是一名非常重要的球員，而且已經證明了自己，他需要做的是延續勇態。」施丹（Zinedine Zidane）說。

巴爾跟施丹的關係在後者首度執教皇家馬德里時已經不太好，當施丹在上季季尾再次入主後，一直盛傳會賣走這名威爾斯國腳。不過，當巴爾今夏幾近登陸中超時，皇馬卻出手阻止。

由於皇馬現時有多名戰將養傷，包括翼鋒夏沙特、攻中占士洛迪古斯、阿辛斯奧、前鋒洛迪高、巴謙迪亞斯等，而且收購曼聯中場普巴似乎難以成事，所以施丹只好低頭，重用巴爾。

Real Madrid's goalkeeping options if Keylor Navas leaves

Pepe Reina. 36. AC Milan
Willy Caballero. 37. Chelsea
Asier Riesgo. 35. Without a team.
Antonio Mirante. 36. AS Roma
Danijel Subasic. 34. Mónaco
Maarten Stekelenburg. 36. Everton

Hazard pushes to be ready for Villarreal trip

#OTD in 2012, @realmadriden made one of #TheBest signings of recent times ✍️

Congratulations to @lukamodric10, #TheBest FIFA Men's Player for 2018, on 7⃣ years at the Bernabeu 👏

Four players in the current squad have scored in LaLiga from long range this year:

• Benzema
• Casemiro
• Modric
• Kroos

不如搵返聖卡西返黎

貼高質d ok

有冇結衣BB

咁快bam左

我報串

吊全部過晒氣

你25牙joe

FERNANDES TO REAL?

Jorge Mendes is conducting talks between Sporting and Real Madrid over a potential £65m deal for Bruno Fernandes, who would be signed as an alternative to Paul Pogba, according to Correio da Manha.

日日去ssp 食糖水

Real Madrid starlet Vinicius Jr. does not want to leave the club, with president Florentino Perez refusing Paris Saint Germain's attempt to include him in any Neymar transfer this summer, sources have told ESPN FC.

有eriksen即食唔追追個潛力幻幻

7 years ago, Modric arrived at Real Madrid. Since the 27th August 2012, he has won 15 titles with Real Madrid (4 Champions Leagues, 4 Club World Cups, 3 UEFA Super Cups, 1 LaLiga title, 1 Copa and 2
Spanish Super Cups).

Donny van de Beek or Christian Eriksen could arrive in Spain tomorrow if Zidane gave the thumbs up on either signing, but he's holding out for Pogba. [Marca]

As’s Cover | “Benzema creates dependence: He scored 59% of the goals since Zidane’s return.”

Marca’s Cover | “Another Twist: Now Barça are very closing to signing Neymar.”

固執到

AS: Real Madrid will repeat the formula that worked so well with Vinicius last season. Rodrygo will start w/ Castilla in an initial adaptation period but will belong to the first team squad. The idea is when Zidane doesnt need him for the first team he’ll drop back to Castilla.

MARCA: If you count Champions League and Copa del Rey games as if there were three, one or zero points available, Real Madrid have dropped a total of 59 points in 57 home matches since August 2017. Barcelona have dropped just 14 points in 58 games in that time.

米積杜域：別指望夏神會如C朗般出色

前皇馬射手米積杜域，認為夏薩特雖屬世界頂級球星，但他不可能複製C朗的成就；並認為今季「銀河艦隊」，依然面對極大挑戰。

夏薩特今夏以1億歐元從車路士轉投皇馬，他被皇馬球迷寄予厚望，希望這位比利時隊長，可以改善上季差劣成績，於西甲再度挑戰巴塞。不過米積杜域奉勸球迷，不要希望「夏神」可以如C朗般有神一般的演出。

米積杜域道：「夏薩特肯定是個好球員，並且是全歐其中一個最頂級球星。但我認為，大家不要預期他能如C朗般出色，這是不可能的，因為全球只有一個C朗。在皇馬的壓力，遠大於在車路士。」上季皇馬僅獲西甲季軍，落後冠軍巴塞多達19分，米積杜域覺得皇馬本季亦會遇上困難：「皇馬始終大球會，擁有出色球員，不過新球員需要時間適應，這是很正常的。」()

熱身賽入靚罰球已經好過阿維

VDB 啦，光頭賊仲諗

VDB 同米路做工兵，占士做核心派牌

同意請正皮

收到好多正評，睇黎大家都好同意占士做核心

負皮是禾俾的

得你一個負皮，意見不被接納

funson

e23得番一年約追實追到

難怪朗走

佩狗死窮鬼

benshitma out la pok guy
jovic start = 100%

肉酸 是狗 柒到骨痺

邊首歌

屯門牛出城塞左兩個鐘

傻嘅先諗坐巴士

唔想供養黨鐵

我坐直升機
坐巴士睇你地乞兒人渣

Jugones: James Rodriguez will not be out for a month. He will only be out for ten days. Next week, James will return to training. He will not go to the Colombia national team camp during the break to show Zidane and the club his full commitment to Real Madrid.

Jorge Valdano: “James Rodriguez is a superior talent. Him staying at Real Madrid would be the best news.”

Former Colombia national team doctor Hector Cruz: “James Rodriguez isn't focused. Instead of working for the new season he went to fix his eyebrows & his hair while he should’ve been working. Big teams like Madrid expect professionalism, but this boy has a bad head."

Former Colombia national team doctor Hector Cruz: “A player who spends months away from the pitch and goes from club to club, how does he stay there? I already predicted that it would go wrong because James doesn't work."

MARCA: Paul Pogba hasn't become any less desirable for Zidane. The coach still wants him, but United are still asking for 200 million euros.

迷沾又輸

返後呃醫保

拖狗幾時躝

冇心踢就躝
注重髮型同眉毛多過足球

fake news

(獌)第二輪就失分，佩仔點做野架

A player who spends months away from the pitch and goes from club to club, how does he stay there?

不招人妒是庸才

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊
[/quote]

哭吧

Medical report | Isco suffered muscle injury.

Real Madrid have question marks despite being football's biggest summer spenders

Monchi wants to sign Mariano from Real Madrid

Mariano Diaz is Monchi's primary target to strengthen Sevilla's attack before the transfer window comes to an end on Monday.

The operation to bring the 26-year-old to Andalusia, however, is rather complicated due to his 30 million euro price tag, as well as his salary of five million euros per year.

Isco out: Real Madrid injury plague worsens

Isco probably out injured for two to three weeks

肉酸 是狗 柒到體痺

同占占攬炒

沾屎黑氣石來 一返黎一堆人傷

佩狗狗黎

正仆街

仲嬲緊占士唔去獌
洗唔洗咁小器-.-

真名狗

cheat dog

三家性奴

轉會skysports

mud9?

999

1000